港交所前CEO 李小加：每個年輕人都應該參與一次革命

港交所（0388）前行政總裁李小加言論一向「出位」，佢昨日出席瑞信亞洲投資論壇（AIC），講到早排美國散戶齊齊推高美股GameStop（GME），成功「挾爆」沽空機構，佢就自爆兒子當時都有份買入GME，仲話「每個年輕人都應該參與一次革命」，同個仔講呢個就係佢嘅革命。

反了！反了！

李小加違反《國安法》

煽動分裂國家